Non jupas 冇offer討論

有冇人係CCCU business到而家依然0 offer？小弟gpa 3.6依家都係乜都冇，老實講讀咗兩年雖然稱唔上出盡全力但都叫付出過，由其im條片諗咗好耐都係冇得in，有冇ching知道係咪而經無offer希望?

只係報左尼間？

報咗UST同HKU，UST佢比咗interview 但最後因為私人理由無去到，而家睇吓有冇其他late round報

等下n手飯啦

希望la，成日覺得邊有咁多n手飯，而家成日都失眠，真係好大壓力

有架有架 我收到n手 會放 接實呀

business得3.6，你報得2間，仲要2間都係3大，有一間叫你去in仲冇去，咁到底係邊個問題呢？

笑死以為佢幾撚慘原來抵撚死

3.6報三大 真係機會唔大 人哋收嘅基本係4.0左右
Ching你補 八大 好過la 入嘅機會大好多 city poly bu 你要睇仲有無得apply 因為依加都係late round la

咩late application n手飯嗰啲真係唔洗諗，樓主以為自己係狀元要大學破格取錄？唔去interview 除非你有向學院交代原因 再兼且有安排其他時間in ，否則無論你成績幾好，人地都唔會再作考慮。咁多年都冇咩聽過有人late application係成功，分分鐘人地interview process都完晒難道會再花時間去為樓主一人要重啟整個程序？

kong u im係top up收分比較低 3.6係有機會既，但樓主話佢連interview都冇，我覺得樓主要預自己要gap year/報self fin。無計，成績好唔係萬能，有時都要講下策略

今年就算poly/city商科都要3.7先穩陣，你報三大

我都係cccu business 有三大offer喺手 我啲frd around 3.4-3.5 已經收晒city mkt offer 你有冇報cityu mkt? 我會放

想講3.6 ust都俾interview你都真係少好彩 識人高過3.8 都係cccu business 考晒ielts都冇得in

Hku IM 其實關IT嘢多 樓主啲個分 三大商科唔會有機
真係報翻city 個啲好過 襯依加仲有得報就好去報la 三大唔會有n手飯 冧都唔好冧

Sorry係我打漏咗，我係報咗5科city商科，我冇不自量力到淨係報3大，呢到我講既IM係指cityu 個段self-intro

city im不嬲收人都冇咩準則，仲好似話prefer收較低gpa既人 因為唔想高gpa既人將個offer當水泡 當波咁踢黎踢去

econ 同fin呢2科唔太睇interview,再加上而家疫情 可能跟分派offer

其他就唔太清楚

Ok，唔該Ching先

咁樓主你等下la city嚟講3.6都算高分 IN有得入 加油！

唯有希望係咁，多謝Ching

+1 hkcc cgpa 3.6 0 offer

3.66 先得恆大
報左poly city bu hsmc
因為我個科好睇重interview
My major is marketing
3.66 入恆大真係哂曬

Cls 3.66做咩報含大
Ching讀邊間？

Ching 咩科 報左咩學校？

Space
含大只係用嚟墊底
估唔到poly city bu係完全冇回音

city好似要ielts 6.5/dse eng4
poly好似好少位，一直都收好少
bu唔清楚

我都係3.6 business
Poly city bu全部冇

同人，我諗住搏一搏lingu了 本身冇諗過入lingu，late round admission都要試吓

Wt asso
Interview offer都冇？

據聞商科3.6唔屬於高
你可以報定ou恒大做後路

查實係...
Lingu為最後希望

Lingu仲難入
上年連in都唔in我
不過我係文科 唔知商科情況

我好似聽過 city唔派比高gpa嘅人
如果有咁嘅case 可以打去問下 或者同佢講真係想讀個科 就會派offer
樓主可以試試
之前有fd social science around 3.5-3.6 gpa 都冇city offer跟住打去問 就收到
利申 唔知真唔真

Hkcc
有一個city interview 但衰左

我打算如果真係冇 gap year 考個ielts 再報過
今年報得太少科

3.6都冇

係，不如私聊
有個人同我傾緊gap year

可能今年gpa通漲

等多陣啦,我3.76都有city同poly offer

3.6 同 3.76都好唔同喎

我有fd個fd 3.6 都係冇offer

另外一問
恆大係咪交左留位費之後好快就會叫你交埋學費？

另外一問
恆大交左留位費之後係咪好快就會叫你交埋學費？
乜咁伏嘅咩